一個人咩情況下可以打乞癡12X combo???

係咪咽喉有問題?

好多人講佢壞話
林鄭200萬combo

鼻敏感
利申每日起身指定動作

唔知…
不過我以前有同學可以打乞癡打成二十幾個…搞到全班同學都會望住佢
而且佢成日都打好多個
不過佢有鼻敏感